# IBM_Watson_IA

Mini-projet dans le cadre de la formation des services de l'intelligence artificielle de IBM Watson, proposée par Sintegra Labs.

## Installation 

git clone https://gitlab.com/toueiti/ibm_watson_ia.git

cd ibm_watson_ia

composer install
